---
aid: 9025
zid: 62221
title: "各位大大还是让吹牛大大回来吧他现在上班族论坛混的不是很好现在还在苦撑这在临高启明"
author: qq778899
date: 2012-08-18 16:15:04+07:00
lastmod: 2012-08-20 17:50:00+07:00
---

qq778899 于 2012-8-18 16:15:04 发表了：

吧看到李丝呀号照大家就就吹牛大大，看的人心里酸酸的。

---

飞翔的红烧肉 于 2012-8-18 16:53:34 发表了：

吹牛你回来吧。回来吧。

---

宅心仁厚黎元洪 于 2012-8-18 17:04:00 发表了：

回来呀!!!!

话说回来，根本没人让吹牛者走呀，是他自己负气出走。

---

双枪魏和尚 于 2012-8-18 17:04:55 发表了：

架空区事变也够伤心了……吹大虽然一直在架空区潜水，但是不上来冒泡总不是回事，只要吹大一回来，估计问题就不是问题，吹大的腰把子也是很硬的。

---

念力 于 2012-8-18 17:07:03 发表了：

_本帖最后由 念力 于 2012-8-18 17:07 编辑_

重口难调?

---

leiyuan 于 2012-8-18 17:08:25 发表了：

> 念力 发表于 2012-8-18 17:07
>
> 重口难调?

北朝口味太重

---

茗夜雨 于 2012-8-18 17:32:44 发表了：

这有啥让不让的，北朝既没封 ID 也没禁绝临高贴

---

总忘密码 于 2012-8-18 18:24:24 发表了：

对于临高党，没人认为有人不喜欢临高

对于非临高党，因为临高不来 63 区的多了

然后，整天屠版的就认为，临高很受欢迎啊

虽然看临高小说，但是看见临高贴就烦，就是一消遣的东西，有必要当心理寄托么？

---

西部猛士 于 2012-8-18 18:29:22 发表了：

_本帖最后由 西部猛士 于 2012-8-18 18:32 编辑_

> 总忘密码 发表于 2012-8-18 18:24
>
> 对于临高党，没人认为有人不喜欢临高
>
> 对于非临高党，因为临高不来 63 区的多了

附议；

还是那句话，没有人逼谁谁谁走，是有的人自己跟自己过不去；

放着一块不错的平台不要，非要赌气跑去其他地方，这就怪不得别人了，有个词叫众口难调，不是没道理的。

没有一件东西是所有人都喜欢的，所以，有时候自我感觉太过良好不是好事；

而对于热衷于其他架空题材的朋友们来说，因为某一长期屠版的题材而不来 63 区也不是没可能的；

互相理解一下，也互相尊重一下；

所以，无论怎样，永远不要自我感觉过于良好。

---

总忘密码 于 2012-8-18 18:33:13 发表了：

再说句不客气的话

恐怕有的人真的把临高当做心理寄托了，用为临高添砖加瓦在小说里 NB 一下，来弥补现实中不得志的 YY 吧

---

tinytony 于 2012-8-18 18:47:11 发表了：

楼主，你自己秀下限，何苦把吹牛拉进来。

---

cqhxs 于 2012-8-18 19:04:42 发表了：

> 西部猛士 发表于 2012-8-18 18:29
>
> 附议；
>
> 还是那句话，没有人逼谁谁谁走，是有的人自己跟自己过不去；
>
> 放着一块不错的平台不要，非要赌气 ...

当时的作法就是逼，我这旁观者都看在眼里，现在说没逼，准备骗谁呢

---

总忘密码 于 2012-8-18 19:04:45 发表了：

再说了，写的不爽订阅不高可以太监可以烂尾，没人逼着往下写。反正网上太监多了，不差多一个

---

knifers 于 2012-8-18 19:39:17 发表了：

> 总忘密码 发表于 2012-8-18 18:33
>
> 再说句不客气的话
>
> 恐怕有的人真的把临高当做心理寄托了，用为临高添砖加瓦在小说里 NB 一下，来弥补现实中不 ...

&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;咱们这些大部分整天只能泡在网上谈论军事政治这些在现实生活中一辈子都不可能用到的玩意的废柴卢瑟军武胖宅能做的无非就是 SY、YY 和嘴炮而已。。

&nbsp;&nbsp;没了 YY，只能 SY 和嘴炮的军武宅那会成什么。。。

---

总忘密码 于 2012-8-18 20:10:46 发表了：

> knifers 发表于 2012-8-18 19:39
>
> 咱们这些大部分整天只能泡在网上谈论军事政治这些在现实生活中一辈子都不可能用到的玩意的废柴卢瑟军 ...

泡妹子日妹子勾搭妹子，那么多有意义的事呢

---

悲天怜人瓦里斯 于 2012-8-18 20:28:44 发表了：

一个穿越小说，你们至于吗？吹牛爱怎么写就怎么写呗。。。。

---

winter_z 于 2012-8-18 20:33:13 发表了：

_本帖最后由 winter_z 于 2012-8-18 20:37 编辑_

兰州一如既往的不知所谓，什么叫混的不好

上班族才是老家啊。只是现在两边人气都差了

---

knifers 于 2012-8-18 20:36:49 发表了：

> 总忘密码 发表于 2012-8-18 20:10
>
> 泡妹子日妹子勾搭妹子，那么多有意义的事呢

有妹子谁还整天宅网上啊。。

求密码自走炮发妹子。。

---

白马西风陈庆之 于 2012-8-18 21:25:54 发表了：

自认啥都没有'同求发妹子

---

白马西风陈庆之 于 2012-8-18 21:31:16 发表了：

不过这里到处都是坑王'吹牛就是坑了也没啥

---

redsky95 于 2012-8-18 22:05:15 发表了：

某些人别在这里唧唧歪歪了，有空填几个坑才是正经事。

---

短毛老爷 于 2012-8-18 23:02:44 发表了：

1、作者并非是专职写手靠此生活，而是凭兴趣写，就是太监也是作者的权利。

2、本区并未封作者 ID,所以不要再说什么让不让回来的无脑话了。

3、逛论坛纯属好玩，所以不要再说什么混得好不好的无脑话了。

4、要是真的支持作者，请问您花了多少钱订阅该书？

---

三宮紫穂 于 2012-8-19 00:08:11 发表了：

_本帖最后由 三宮紫穂 于 2012-8-19 00:10 编辑_

个人对一本书的支持是很有限的，我每章都订，对吹牛者也没多少钱，所有月票都给他了，一个月也就两三张。

我希望吹牛的可以继续写下去，不过如果他有难处，我也能理解，说清楚就好了。

开始连载时我还是单身，现如今已经是妻子和母亲，看这本书是给我带来了很多快乐的，我很感谢参与跑团的大家，更别说吹牛的了。就我而言，我很感谢大家。

能看到这本书，真是太好了。

ps，小说中我是反派，太监了的话说不定就逃过一劫了

---

魔术的学徒 于 2012-8-19 00:11:06 发表了：

> 三宮紫穂 发表于 2012-8-19 00:08
>
> 个人对一本书的支持是很有限的，我每章都订，对吹牛者也没多少钱，所有月票都给他了，一个月也就两三张。
>
> ...

说得好

---

darkmoon 于 2012-8-19 11:35:24 发表了：

> 三宮紫穂 发表于 2012-8-19 00:08
>
> 个人对一本书的支持是很有限的，我每章都订，对吹牛者也没多少钱，所有月票都给他了，一个月也就两三张。
>
> ...

寡人深以为然

---

snb 于 2012-8-19 11:53:37 发表了：

> 三宮紫穂 发表于 2012-8-19 00:08
> &nbsp;&nbsp;
> 个人对一本书的支持是很有限的，我每章都订，对吹牛者也没多少钱，所有月票都给他了，一个月也就两三张。&nbsp;&nbsp;...

话说吹牛的是否收了贿赂啊'很久没提这茬了

---

茗夜雨 于 2012-8-19 12:13:05 发表了：

> 三宮紫穂 发表于 2012-8-19 00:08
>
> 个人对一本书的支持是很有限的，我每章都订，对吹牛者也没多少钱，所有月票都给他了，一个月也就两三张。
>
> ...

露人妻乃放心，就算太监了，也会有人补出同人来，到时候可就是矽统向了{:5_155:}

---

j 啊 j 啊 j 于 2012-8-19 12:20:06 发表了：

> 三宮紫穂 发表于 2012-8-19 00:08
>
> 个人对一本书的支持是很有限的，我每章都订，对吹牛者也没多少钱，所有月票都给他了，一个月也就两三张。
>
> ...

吹牛说了不会太监，文总的肉有保障。

---

赤色 MA 于 2012-8-19 12:20:07 发表了：

上半年就有不停人提意见说临高贴太多太水，有些不知道从哪冒出来说胡话的家伙该叉出去，结果没动静。然后六月份终于知道管管了，手段什么的不评论，可某些人不说帮着压一压事态，或者发点好帖子拉人气顺便转移注意力，反倒是披着马甲放嘲讽，这事嫌不够乱啊还是觉得空虚寂寞找机会蹭优越感啊我就不知道了。

---

myarance 于 2012-8-19 14:13:54 发表了：

_本帖最后由 myarance 于 2012-8-19 14:14 编辑_

> 三宮紫穂 发表于 2012-8-19 00:08
>
> 个人对一本书的支持是很有限的，我每章都订，对吹牛者也没多少钱，所有月票都给他了，一个月也就两三张。
>
> ...

所以更不能太监了.....不然还不知道被那帮妖人补出什么样的同人来....

---

荣誉的骑士 于 2012-8-19 15:10:36 发表了：

谁给科普一下牛大为什么要走？

---

解放军席卷亚洲 于 2012-8-19 15:17:29 发表了：

楼主，到底南朝的吹牛的怎么“混得不好”了？

---

思考得人 于 2012-8-19 15:17:39 发表了：

> 荣誉的骑士 发表于 2012-8-19 15:10
>
> 谁给科普一下牛大为什么要走？

没啥奇怪的啊

无脑小白读者也是读者

新读者和老朋友的圈子冲突的时候 选择哪一个 这个难题又不是第一次出现

---

塞那提斯 于 2012-8-19 16:04:11 发表了：

> 三宮紫穂 发表于 2012-8-19 00:08
>
> 个人对一本书的支持是很有限的，我每章都订，对吹牛者也没多少钱，所有月票都给他了，一个月也就两三张。
>
> ...

还有同人伺候

---

热爱和平美利坚 于 2012-8-19 16:34:24 发表了：

还是别回来了，现在临高帖子数刚好。要是跟以前一样多的话，就又有人该恼了

---

家有布熊 于 2012-8-19 16:57:15 发表了：

> 三宮紫穂 发表于 2012-8-19 00:08
>
> 个人对一本书的支持是很有限的，我每章都订，对吹牛者也没多少钱，所有月票都给他了，一个月也就两三张。
>
> ...

太监了是我们这些短毛逃过一劫了好吧~~~

短毛头领都被您绑过了，吾辈虾兵蟹将就不指望在你手下过招了~~~~~

---

三宮紫穂 于 2012-8-19 18:26:45 发表了：

我说你们是有多纠结我啊……

还有我很想吐槽楼主这别字和标点

---

hysony 于 2012-8-19 18:38:08 发表了：

LZ 发的帖子具有一贯的风格

语死早

---

winter_z 于 2012-8-19 18:39:30 发表了：

> 三宮紫穂 发表于 2012-8-19 18:26
>
> 我说你们是有多纠结我啊……
>
> 还有我很想吐槽楼主这别字和标点

楼主就没发过思维上正常点的发言

---

yogliu 于 2012-8-19 18:39:42 发表了：

> 三宮紫穂 发表于 2012-8-19 18:26
>
> 我说你们是有多纠结我啊……
>
> 还有我很想吐槽楼主这别字和标点

极度关注同人，王小波引用过以下的诗，还说是海涅写的：

"在我的记忆之中，

有一朵紫罗兰熠熠生辉。

这轻狂的姑娘！我竟未染指！！

妈的，我好不后悔！！"

——我强烈怀疑丫是编的。

---

qq778899 于 2012-8-20 10:25:11 发表了：

你去临高启明吧看看就知道了，不是我瞎说。

---

qq778899 于 2012-8-20 10:28:08 发表了：

我每章都订。

---

经略幽燕我童贯 于 2012-8-20 10:40:06 发表了：

更不更，在哪里混，都是作者自己的事。

何必操这个心。

---

马甲 023 于 2012-8-20 10:43:07 发表了：

用龙空的话来说，LZ 八成是个高级黑。

---

机器哥哥 于 2012-8-20 14:21:34 发表了：

临高启明是我最喜欢的历史架空小说.

---

华丽援助诺公公 于 2012-8-20 14:56:29 发表了：

澹版槑:涓

---

华丽援助诺公公 于 2012-8-20 14:58:23 发表了：

澹版槑:涓

---

qq778899 于 2012-8-20 15:36:48 发表了：

我觉的应该就事论事，吹牛大大到 sb 论坛，人气确实没在 sc 高，吹牛大大不会太监，会写完，在写第二本。

---

whb528 于 2012-8-20 17:50:03 发表了：

SB 论坛看着不爽，而且护城河实在太宽了，作为小白读者的我游不过去。

---
